千祈唔好搞元朗警察宿舍

屌你老母呀報警cut人線
到左又放撚走曬啲白衫
圍撚住啲黑衫
呢啲柒事一定唔可以比班警賊嘅仔女知道
大家千祈唔好去佢地宿舍門口
而且佢地宿舍對面有學校
雖然放緊暑假 但係band 1學校點會唔補課
唔好阻住人上堂呀
好多警賊嘅仔女都係嗰兩間地區名校讀書架
搞親佢地 搞到人地讀唔到大學就唔好啦
千祈唔好比佢地啲同學知道佢地有咁嘅老豆呀
唔想見到校園欺凌

推

仆街黑警

推啊

推爆

大家下次和平示威記得有聲東擊西呢招喔~

元朗乜鬼名校
廢鳩村校就有

禍必及全家！
等拆祠堂

push

消滅元朗鄉黑（警）勢力

班人癲咗唔會咩 屋企人返歸都唔好著黑衫同青年男女

報警999未必係元朗, 如果係打999, 應該係話報警不受理, 可以點算

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

要埋之後班人跳曬入閘果幾秒

嘥鳩氣，佢直頭差館落閘

推到班黑警仆街死